警深水埗放蛇搗賣淫按摩店

【星島日報報道】深水埗警區特別職務隊根據線報及經深入調查後，昨日（26日）下午約3時展開掃黃行動，派員喬裝顧客，在汝州街186號一按摩店搗破一個懷疑賣淫場所。

行動中，單位內一名43歲姓陳本地女子涉嫌「管理賣淫場所」被捕。警員在單位內檢獲按摩牀、按摩油、毛巾及枕頭等證物。被捕人士現正被扣留調查。

飛機鋪黎咋麻

終於做翻正職了

又自己叫完雞再拉人

抵撚死 唔肯比折頭呀sir

深入調查即係成team人上去揼邪骨

條囡太樣衰，又唔比呀蛇彈鐘，
所以呀蛇採取拘捕行動

仲要係拉本地女子
元朗果啲支那雞同屯門支畜娜娜果啲都未撚拉啦

做咩正職？
隨時又係又屈又砌
根本成隊警隊已經唔可信
不過法官仍然相信警隊

深入老閪屌查

721 西瓜叔仲未拉 屌佢老母

深水埗醫局街全條都係, 有人投訴咪捉一兩件做樣

委任證真正用法

唔係有阿Sir收保護費試鐘驗清楚D雞有無武漢肺炎
你班雞蟲邊度有雞叫